啱啱係德福睇天氣之子同我入一入黎

剛剛坐尾二個行對情侶笑乜鳩？6條gay佬死毒撚睇毒撚戲唔撚得，你知唔知成程坐你地後面好辛苦，好光睇唔到戲，未扑你玻璃樽算好，你竟然走個陣笑？知唔知我地其中一個想用玻璃樽扑爆你地，下次咪比我睇到你地睇毒撚戲

你6個人開佢拖啦

係我黎吹咩
下次打鳩我羅

上網開po咁威？
見一次笑一次

串你班毒撚洗唔洗擇日丫

唔兜口兜面講
6條麻甩仔驚2個人？

我地d毒撚戲唔啱現充睇

on9 每次有盲毛電電話光撚到
一定討伐佢完場仲上黎開post

我真係好撚驚丫

幾時有戰車

五大訴求 缺一不可！

記得打鳩我丫，死毒撚

應該好睇過4dx

4/10